祖赫特證明左點解曼城唔要佢

準備睇佢比獌狗中出十連發🤔🤔🤔